GEM竟然係自己友！！！！

「我是護旗手」、「支持香港警察」
呢兩個微博佢都無轉發

基本上你係無得唔轉發，
之前有張「中國一點都不能少」無轉發個啲都俾玻璃心鬧爆 eg歐陽娜娜
唔轉發同表態已經無乜分別
番左大陸既香港藝人係咪得佢一個無轉發？？？
之前仲有份笑佢
香港人欠你一個公道

留意返
宇宙漿係返咗香港既宇宙藝人

佢微博

好夠薑

咁仲推 低調d啦大家
一陣比班玻璃心發現左又有排煩嫁啦
利申：國際漿狂迷

低調 不推文回覆

做好事都唔俾得人知

的士陳不意外

個班人真係要清算

［反了！］GEM IG公開帖文支持黃絲

其實佢之前喺ig已經暗中表態

估唔到係真